尋晚飲大左，同左最好朋友上床...

是咁的
呢幾日女朋友去左韓國旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
最後我屌到佢起哂漿
佢仲大叫「好舒服呀,你屌到我硬哂呀」

我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

閱

屌到硬晒

This....

我仲認真睇左

有無人講我知，佢屌嗰個係咩gender？

留名跟進

屌閪屌閪我鐘意屌閪
屌閪真快樂

咩器官硬哂?

篇文好熟

回夠帶未

睇過咁多GAY post 真係次次都會中伏

睇左十次

好似睇過10次以上

一定係拉到最底睇下係咪基post先

甜故 定係 gay味濃

你朋友有冇射到？

最後互射左2次？

睇左咁多次都仲係睇曬篇野

硬哂？小心睇路喎老友

月經

一睇topic就知一定又係回帶gay故

不過照睇

你地大家出左幾多次

more plz